無助的小孤雛

（代fd po
話說個fd 琴日喺自己屋企冷氣機底發現咗隻小鳥

佢keep住咗兩日都未有啲大雀接佢
可以點處理

食環?

餵住虫仔比佢食先，之後報漁農，不過好大機會都被殺。。。